我覺得齋藤飛鳥唔靚

不了

講得好👍🏻

你依家係咪唔會再post阿婆J圖㗎啦?

有機會再po

我覺得佢個樣有啲怪，但係講唔出點怪法

咁希望你可以post返,如果唔係我就決定完全封鎖你了

我深深感受到你嘅誠意

是的,希望你能加油!🙏我是真心支持你的

感謝你

收水喇

童童同啊冰嘅混合體

圖呢

冇

以為係仔